如果香港發生好似京阿尼火災咁嘅事就慘

千祈唔好，唔想街都唔敢出

好擔心

係

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

好驚

犬隻宿舍火足？好大鑊

好多狗狗住到好迫；會燒死

黐線唔好呀，宿舍好多老幼係無辜
又唔似姓何嗰啲咁全家都罪孽深重